葡萄牙藉預言家：六月九日香港將有傷亡

連登藉預言家 ： 六月九日香港將有人上街

中！

日日都有人死架啦

不要燈，謝謝

?????

葡萄牙藉預言家：六月九日連登將會有人開PO

美籍預言家:六月十二日香港立法會將有重要政治決定

日日都有嫁啦

香港預言家 ： 50歲(破產)去到51歲仍然係破產

預言家：六月將有九日

咁有冇4號？

請廣傳